2020離我們而去的偉人 高比拜仁 小鬼 炎柱

煉獄大哥

Who?

拜你老母啦 白癡仔

勿回樓主
人地生癌拎唔出錢醫，佢笑
油頭義士=平壤黑人

大家入下邊link block佢